(電競耳機）求推薦

hyperx cloud flight
定
SS arctis 7 好

價位幾百至一千頭

想打機聽位清楚 咪清楚 又可以youtuber 聽下歌

麻煩哂

hyperx cloud系列支mic一直都有問題，會極細聲，要另外裝軟件先可以較返大聲

利申:中伏

Logitech G Pro X

有無咩特別?

我都係 hypercloud2 枝咪垃圾 聲又唔係特別好，咁都賣幾舊水

我見A50 賣1500 入得過？

Astro a50？

我睇錯 第三代先1500

How abt GSP370

GSP 370 ,
Hyper C cloud flight

睇你要有線定無線啦

我想要無線多既 成部機太多線好煩又樣衰

但我想打csgo 聽位清楚 同埋 又聽到下歌 有時LOL會播歌玩

多極都係一條姐

無線就唔洗諗logitech pro x

可以知道有無咩值得買？ 唔該哂你

搭單問無線headphone for打機
唔洗用mic

今日想試下 GSP370 AV50 Hyperx cloud flight 同SS

打CSGO 一定係hyperx, 無其他
可以試CLOUD ALPHA

我支mic 無呢個問題wor

但佢聽唔聽到歌

GSP 370 咪好靚聲 但唔知Csgo聽唔聽到位 聽到既我想入

hyperx cloud stinger wireless 如何?

推

GSP300

Gsp 系列 我覺得幾好戴 支咪又靚啲

SS Artic 7用左3年都仲用緊